馬天佑個還原靚靚拳

想講
第一集嗰個勁靚仔勁男神
第二集嗰個成個毒撚達哥咁好撚柒
不過聽聞係好出名嘅攝影師喎